點解要咁得意

好想兜嘢鍊爆點解

點解？

啊X
好姐

好得意

係 好肉緊

你早唞啦下

想摙你☺️

樓主試下提起左腳
再喺左腳落地前提起右腳
再喺右腳落地前提起左腳
如此類推
只要夠快就可以飛天
人地打機二段跳都係咁原理